有鬥雞眼嘅人其實好孤獨

咁有射哩眼呢

有屎眼嘅人其實都好孤獨
明明大家都有屎眼
但係柯屎嘅時候永遠被一個又一個廁格分隔開

真！ 就算個樣幾靚
有豆雞眼都即刻on9樣

好正喎 咩名

是

馬車你好